點解啲人話死係解決唔到問題

死左點解決